有冇人未訓 一齊傾下計

Hi

Subway師兄咁夜都未訓

早晨

哈佬

晚安

都多人唔訓點解大家都唔訓

聽日要考試一啲都未溫
仲睇緊Netflix

唔想訓 唔想起身

聽日走堂訓覺

我有個朋友上Sem都係 但佢最後A左
你都會

我係外國巴打

呢到依家零晨3點半

訓唔著，冚被太熱，唔冚就太凍

我會攬住被則訓

你地快D訓啦 , 夜訓對身體唔好

我平時11點訓
近排比個男仔搞到好心煩唔想訓

咩事? 佢已讀不回你?